呢個時候OK有開一定要支持下佢落去買啤酒都好

呢個時候OK有開一定要支持下佢落去買啤酒都好